（天佑消防）爆炸燒14小時】台電路板廠沖天火 5消防殉職遺體完整無被燒過

【爆炸燒14小時】台電路板廠沖天火 5消防殉職遺體完整無被燒過

台灣桃園市平鎮區工業二路上的敬鵬工業公司，昨晚9時半發生火警，至今已發生逾11小時。現場火舌竄出，濃煙蔽天。桃園市消防局消防隊獲報立即動員大量人車前往搶救，趕抵現場工廠人員表示有2名員工受困，不料消防隊員進入火場搜救時，於晚上11時許，發現有7名消防隊員失蹤。凌晨零時55分救出1名隊員意識清醒送院，凌晨1時25分再救出1名警消送院後不治，凌晨1時39分再搶救出1名隊員送院後不治。凌晨4時20分救出第四名警消送往國軍醫院急救，凌晨4時42分餘下失蹤的3名警消陸續救出，送往醫院搶救，其中一名員工在5時17分被救出，最後一名員工6時許救出送醫。目前最少有5消防員殉職，另有5人受傷及2人命危。

台狗 WFC

你喜歡啦

最近咁多有關美國, 中國既晶片新聞, 同時牽連埋中國偷台灣晶片技術既事....
中國都有晶片廠火災
台灣呢單野唔似意外

死無對証

之前睇新聞話台灣消防員的裝備甩皮甩骨
香港消防員一人一套嘅頂級防火衣 全台灣得一間消防局有

佢哋嘅裝備係真係落後少少🙁

香港果套 防火同抗熱都比較勁
但就引伸左另一啲危機

唔會係意外
隨時運走左批去有陸

呢D意外點解唔係中國發生

你以為無

台灣咪係中國既囉

中國台灣

焗死

香港比人屌左2鑊轉左2次
未轉個陣唔算大型就頂到

件衫頂到 但係你個人頂唔到
同埋件衫散唔到熱 入到去好易出事

好似拍戲咁